唐樓想裝寬頻上網 要有wifi 有冇介紹？

如題
歡迎打手
有優惠最好

tg ：